佐治亞洲宣布重新以人手點票

相差幾多？

岩岩先話將會重點邊有咁快知

我想問原本差幾多？

GA MI都重點

係咪用人手點票同登登鬥長命

no surprise

Plus PA

PARTY VOTES PCT.
Joe Biden Democrat 2,471,906 49.5%
Donald Trump* Republican 2,457,794 49.2%
Jo Jorgensen Libertarian 62,052 1.2%

GA宜家有無總票數出到?

同埋果7000票軍人票好似仲未計?

16張選人票
拜登輸左16就唔夠270張

sor 仲有幾個順豐原來未拆